係連登屌D狗 不了

星期日可以面對面屌佢老母 話佢老母做雞
言論自由 正啊

正